誰會阻撓香港民主及人權法案通過？〈蕭若元：理論蕭析〉

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

蕭生話香港人權及民主法案下星期先開始審議，最快十月中先過

721.811.831
五大訴求 缺一不可

蕭生話魯比奧已經同Trump傾好咗，如果法案夠票通過，Trump保證唔會阻撓通過，所以魯比奧言語間非常有信心

咪姐係唔洗10月中先過,9月就搞掂

你囉 出少句聲當幫忙

9月尾過

靜靜地

入嚟就係睇依張gif

留名

啫係9月尾就過啦

掂喇今次
仲要提早添

中囯準備分裂

蕭生話十月就十月啦,老蕭又中

美國會開快車審議 人權法下月可通過

咪你囉蕭生

香港嘅基本法中共係有解釋權，而燒山嘅說話連登仔都有解釋權。今次燒山話十月會過，即係唔會十月過，會九月過啦。燒山用心良苦呀